Цей репозиторій створено до марафону гри, правила якої в описі нижче.

Додатково був пройдений навчальний матеріал з деяких основ Python, Git, PyCharm які були розібрані в окремих папках кожного дня.

Там є домашнє завдання з кодом

### Правила гри, коротко:

Грають четверо гравців, ім роздається французька колода - по 13 карт у кожного.

Гравець, який тримає ♣2, починає перший раунд і повинен починати саме з ♣2.

Гравці по черзі грають свою карту, дотримуючись першої масті, якщо це можливо.

Гравець, який розігрує старшу карту головної масті, збирає "взятку" і стає початковим гравцем у наступному ході.

Гравець не може класти карту з ♡, доки ♡ не буде зіграно в попередньому прийомі (тобто - вперше ♡ може бути розіграна лише якщо у гравця не має масті, з якої почався круг).

Коли всі карти розіграно, гравці отримують очки, якщо вони беруть певні карти:
- 13 балів за ♠Q
- 1 бал за кожне ♡

Гра триває кілька раундів, поки один гравець не набере 100 очок або більше. Перемагає гравець з найменшою кількістю балів

